\begin{frame}[plain]
  \begin{adjustwidth}{20mm}{20mm}
    \scriptsize \raggedright %
    Ce document a été produit par le système de mise en page
    {\XeLaTeX} avec la classe \textbf{beamer} et le thème Metropolis.
    Les titres et le texte sont composés en Fira~Sans, les
    mathématiques en Arev~Math et le code informatique en Fira~Mono.
    Les icônes proviennent de la police Font~Awesome. Les graphiques
    ont été réalisés avec R.
  \end{adjustwidth}
\end{frame}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-engine: xetex
%%% TeX-master: "mathematiques-actuarielles-iard-2-credibilite"
%%% coding: utf-8
%%% End:
